莫將癡愚當情深

世間眾生以無常為常，以苦為樂

人生於世，咁痛苦只不過因為一個情字

你愛要出聲先得㗎

人們大多還是喜歡喜歡沉溺在傷心事中,畢竟悲劇總是顯得份外淒美

拿，我數三聲，你話愛唔愛啦喎

哎呀！

要是不消失，何來記得

句野我係你個po睇返黎
有緣

但我都係人哋個reply度copy返嚟

悲傷時候盡情沉溺過後用最好的心境去迎接美好的事情
唔傷心又點知自己可以有幾開心呢

只因為有些人有些事有些東西都在有一定限額.耗盡了就會停卻

還可以再開心嗎

有時候壞的東西可以激發好的效果,更多的時候是不會

我都係，個心一唔舒服
就忍唔住上感情台開po叫春
同大家一齊感受下情愛之苦

一切眾生，從無始來，種種顛倒，猶如迷人，四方易處。於無常執常、於諸苦執樂、於無我執我、於不淨執淨。

好戲獻給你,推薦電影 東邪西毒 1994年版本

對唔住

有啲人愚笨在 偏愛沉溺於悲傷之中
就算有救命草都放棄

有冇救命草例子?

係..
已經叫到俾人認得

我

苦海無邊 回頭無岸,相親不可相近..這是否就是命運
鳩UP下刺激下靈感 再MARK低留作下次之用

幾時先識得放下無謂既執著

在不斷受挫的情況下或多或少會找些借口迴避黎掩飾自己,是生物的自我保護機制

我到底係保護緊自己定傷害緊自己

「每個人都會經歷這個階段，看到一座山，就想知道山後面是什麼。我很想告訴他（洪七），可能翻過去山後面，你會發覺沒有什麼特別，回頭看會覺得這邊更好。」

咁執著山後面係乜野做咩

why not both

你不願意種花，你說，我不願看見它一點點凋落。是的，為了避免結束，你避免了一切開始。——顧城 《避免》

每個人都有唔同既解讀
對我而言，大概係一個真係愛我既人吧

我唔想再跨過了
只係想停留係度同佢過埋下半世
但隔離已經空無一人

比多句你mark下
佛言。人從愛欲生憂。從憂生怖。若離於愛。何憂何怖。

我親手折斷我心愛嘅花

因為已經付出的氣力到頭來放棄會很不甘心,向前一直走下去起碼是一個令自己有忘記失敗的藉口

我都想，可惜

「當你不可以再擁有的時候，你唯一可以做的，就是讓自己不要忘記。」

好中

想出家了

永遠不會忘記

咁勁？

東邪西毒中有一番對話
如果你不想被拒絕，最好的方法是先拒絕別人
最後她成為了我的嫂子
唔開始又點知,知了還會不會開始...

如果當初成熟啲，可能結果會唔同
但若無之後既經歷，人又點會變得成熟

大概一切都係命運

出家人好辛苦 不只是自己 還會有身邊的人

宜家想要枝酒叫醉生夢死

自懂情而來，有邊日係唔因此而受困擾
得一想二，不知珍惜

諸可愛境，遠離身時，引生眾苦，故名愛別離苦。

世間上任何東西都有價值都有代價,就算有醉生夢死.喝下去也未必敢去嘗試,畢竟酒似雙刃,治人一分 傷已更深,萬一酒精中毒怎麼辨

可惜沒如果

如果有如果.繼續又如何.

佢只係你呢一刻既至愛
雖然你可能永遠都係咁諗

我永遠喜歡你
不是說我會十年二十年一輩子都喜歡你
而是指，我這一刻喜歡你的程度
讓我有勇氣說出我永遠喜歡你

人懷愛欲。不見道者。譬如澄水。致手攪之。眾人共臨。無有睹其影者。

又見到自己句野
多謝

醉生夢死，不自覺也

我親手把它帶回家
但狠狠地摧毁了

當頭棒喝
好應

的確寫得幾好

試下追返佢？

真的
至少這一刻不想再戀
不想再傷害別人

佛門欲念使人煩惱
他人卻說欲念使人進步
這東西存在的價值是不是提醒自己曾經存在過

係呀
係你啦

已經問過幾次
再問只會越走越遠

唯有再等

題目有覺悟
內容仍是叫春
rip快啲好返

進步何時令人煩惱消除過？

有時想得太多對自己都是一種折磨

因為進步總是使人快樂而自己總算曾經愉快過

知易行難，惟時刻叮囑自己

如果自覺進步，有滿足感
咁算唔算？

放下，要怎做

可能此刻未有緣

六道眾生 以苦為樂

覺悟與實行
永遠都差半步

唯望再續前緣

從無常執常，從諸苦執樂

成功就成功,不能存有幻覺....
因為成功與不成功雖然很近,一字之差卻是天壤之別

這樣不苦嗎？好像逼得太緊